［求片］患精神病女兒被五男警一女警虐打 傷勢嚴重

【尋影片】一位單親母親尋求幫助，她指其患有精神病的女兒於10月27日在旺角被五名男警和一名女警暴力「虐打」，傷勢嚴重。

根據母親的複述，女兒當時在旺角經過示威現場，沒有參與示威活動。當時站在行人路上的她在混亂中受襲擊，她本能伸手反抗，推開施襲者(警員)。隨即就被幾名警員圍打，根據照片顯示，受害人全身多處有瘀傷。最後更被拘捕。扣查48小時後已保釋外出。現有義務律師提供協助。

母親希望收集任何有關當晚的影片，為她取回公道。母親解說自己並不懂得上網，老公早逝，希望借此報導呼籲記者/觀眾/路人幫忙，如有任何消息，請私下訊息聯絡我們。

詳情
日期：2019年10月27日
時間：10pm
地點：旺角彌敦道（中國電子用品「小米」店舖對出）
受害人：女性、短髪、三十多歲，當時身穿藍色衫、牛仔褲，被捕後送往紅磡警署。受害人患有精神病16年，但能夠解釋自己的病患。

曱近平

求片 10月27日 10pm 旺角彌敦道

推呀

推

Push

試吓搵公海admin?

UP

死賤種黑警

推 啲狗真係冇人性

up

曱近平求片 1027 10pm 旺角彌敦道

襲擊老人，虐打傷殘

呀！！

推，記得要向政府要賠償

仆街黑警甴

班人渣

痴撚線？

推呀仆街

痴線

推
蓄生仔女睇報應

push

用民事告！

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

警甴沒有一隻是無辜的
又害人地啲仔女

點解香港變成咁

Pish

唔敢想像真勇武嘅待遇會係點

甴近平

好慘

推1

仆街狗！！！！

甴近平！！！！

甴大大

推上去

推啊

路過精神病都打
痴線

由近平

推到有片

甴近平 香港警甴

死曱甴

it's

pish

死黑警 屌

陰公

推推 甴近平

有病都打

曱甴平

1027 10pm 旺角彌敦道

屌 幾時有報應

黑警

Tui

推啊！

推，應該好易搵

有片要求證左先好Send
唔清楚就去send去tg/星火跟進

曱近平求片

推 求片

推告9黑警

黑警無一個無辜 甴近平

警甴沒有一隻是不該死的

痴撚線，推

好似咁耐先有受害人老母上訪咁

推！

甴曱平

-tui

Cls popo

Cls

puah

大家幫幫手

推！
有冇強姦？

推，求片

媽媽有冇搵過記者

精神病都打成咁

幫幫手

推

甴近平

片！

求片雙刃劍黎
希望你求片係用黎告黑警

精神病應該有樣睇，唔係咁都分唔到而打一身呀
民事告佢

曱近平求片 1027 10pm 旺角彌敦道

甴失腳

推，無片

習近平 甴近平 612 721 831

Pishhh

習曱甴

真係無打死人就奇

死黑警 死全家

幫手告黑警

藍定黃先？

死黑警

仲分藍黃？
無論藍黃個女比人打到咁，都要告班黑警啦

屌
路過既都打到咁傷

黑警冚家不得好死

我屌...

721
811
831
101

曱甴平
習禁評
習近平曱甴王

警甴又害人地啲仔女

求片呀大家！！

Diu

曱甴王習曱甴

11.11 十八區七點 黎明行動

推
一定要告班賤種

唔好亂用符號啦

下次可唔可以打埋班未醒既人/藍絲

痴撚線

Dklm 有無人見到
黑警死全家

cls 推

精神病都識反抗

母親自己都要小心d

似唔似話我要返屋企個個?
唔記得幾號 好似係旺角

救命 睇到呢d新聞 真係好撚心痛...

推！！！！

9打無後果

幫推

藍既就抵撚死啦
警甴幫手將佢打到變黃

有片既話唔好放上黎
俾左律師先再作打算

咁又唔好咁講
如果係藍嘅，我諗好多人會慶祝

屌

人渣 呢班仆街專門蝦弱勢既人

有冇正確時間同location ?

求片

見FB有片佢企喺警車前講普通話，之後被捕不過當時無被打

黑警死全家呀 屌你老母

黑警有報應未

搵蘋果幫手會唔會快d？

曱甴平pish

推推

你都識講變左黃 幫啦

仆街衙差

曱甴仲有冇人性

弱智都打

推 黑警已全部痴線 解散警隊 刻不容緩

死警狗 生啲仔女比豬屌

黑警真係痴撚線

屌你老母亂鳩黎 推

721 831 101

香港人，醒下啦！
香港警察已經完全被上級洗腦，
對所有反政府嘅市民都唔當係人，
而係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被殺嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會為自己狡辯。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

你講緊呢個？

屌 推

似

唔好意思問一問 圖片中係咪受害者?

請大家幫幫手

黑警死全家
女警死全族
女人打番女人
同理心去撚左邊

曱甴習近平要片阿

tui

Please

afddfdsf

必須報仇

無人性

濫完 永遠無後果
無人幫到受害人反告班狗

習曱甴 曱近平

好似見過佢係鼓油街兜巴打落隻popo到
無睇到前因後果
唔肯定係同一個

又黎？

我見呢幾日有啲人為左囉車cam講晒啲車既車牌出黎
而家周同學走左，班狗一定唔會俾我地搵到真相
可能會對班司機不利，叫佢地搵證據搵得小心啲

注意只交片俾律師

p

推！！！要幫手

睇個樣 應該係話 想返屋企個位女仕？
即係比班狗騎住前後磨個個？

幫推⋯ 曱甴平

死警甴

無可能打到咁

幫推 一定要告班黑警

屌
推

真係好撚冇性 幾時比天收